前cctbb鬼佬布偉傑都支持侵

12708公里外的選民

來自美國猶他州的布偉傑，來港逾20年，第一次嘗試境外投票，他更告白說，這是他人生第二次參與美國選舉，自18歲初次盡公民責任投票後就未投過，算是個「有名無實」的公民。

港美分別爆衝突 驅使廿年後再投票

居港二十多年，布偉傑已登記為香港選民，過去數次選舉都有投票，反而沒有參與過家鄉美國的選舉投票。2008年民主黨派奧巴馬出選，布偉傑感到相當興奮，認為美國早應有一位黑人總統，當時他更嘗試登記投票，可惜因長年居港，未能提供所需住址證明，最終申請失敗。

除了責任心促使他今次投票，他稱亦可能是因為目睹香港過去一年半發生的事，認為有機會投票就應爭取，以選票支持自己認為對的事，加上今年包括布偉傑長大的鹽湖城等美國多個城市，爆發大型反種族歧視示威，他認為難以置信，希望投票能為美國帶來一些改變。

身為藝人，他離開「大台」三年仍繼續「演員夢」，同時開展自己的生意，亦因如此，他變得更留意新聞、時事，了解世界趨勢，希望有助他的教育事業，間接促成他今次決意投票。

屬意特朗票：「見到佢有方向」

「初初我都討厭佢（特朗普），覺得『唉，佢搞到美國無哂面』。」雖然家鄉猶他州是傳統「紅州」，意指傾向支持共和黨，但四年前大選，布偉傑對共和黨候選人特朗普印象其差，未有多加支持。

直至一年許前，因為得知住在美國、年紀老邁的父親，為了祖母高昂的藥費奔波，他開始留意當地的醫療政策，認為特朗普近年削弱美國食品藥品監督管理局的權力，平衡藥廠收益和平民所需，又覺得特朗普今年面對疫情這個大挑戰，仍然處理得非常好，對他信心增加，決定今屆投下支持他連任的一票。

而對於對華政策、種族歧視和警力這些焦點問題，布偉傑認為大選辯論中，特朗普和拜登都未有準確具體提出，但特朗普比拜登更有方向和計劃，形容他很聰明，清楚自己走的每一步：「我覺得疫情前，佢已經做緊好多好嘅事，然後到疫情......全世界都要重新適應，我希望佢可以繼續佢做嘅好事。」

Source: HK01

佢有份拍時代

條柒頭係咪有份同楊明拍時代

有

一早知藍到仆街

樓上仲咁多柒頭俾

拍時代點都當你係藍屍

仲要係有美國居留權的藍屍
有咩事就返美國

但佢講侵既野無錯
btw投侵既多數美國藍屍

屌 原來套《時代》係有啲反中亂港嘅外部勢力黃屍有份拍架 又係黃扮藍呃藍絲去睇 派飛都唔會入場睇

佢喺香港投dab?

港豬：

搵食啫

01
拍過時代

不嬲連登仔都唔用腦 講2句就扯晒旗

我宣布，支持柒朗普既就唔係藍絲
我地藍友個個智慧爆棚邊會支持呢啲人類公敵
呢啲人係藍扮黃要抵制

紅底hk01

佢講TRUMP又咁理性喎

幫到侵贏咪囉

佢拍左套時代
佢似深藍喎

又覺得特朗普今年面對疫情這個大挑戰，仍然處理得非常好

點樣好法?
平衡空間?

認得你啦柒頭拍時代

Source: HK01

求其搵個藍絲支持Trump又可以中傷Trump

一哥

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

真呀但美國藍絲又鐘意同中國紅絲打

美國黃絲仲係 今天我

要睇時代支持佢

藍屍支持law and otder好出奇咩

美國藍屍
真係全世界都好似香港咁分黃藍咩On9
BLM個班叫美國黃絲呀？

藍屍黎架

佢拍時代係做外國勢力撐示威者架

所以老飯民（大舊）果班咪反侵

人地美國有民主 一人一票 邊洗好似香港咁用武力黎爭取民主
情況都唔同

咪即係明串有外國勢力囉

當年拍港產4仔打真軍

咁講會益左香港藍色賤種

樣樣嘢做得好 係防疫最差 偏偏搵呢樣嚟讚

其實係

D藍絲真係on99 同相信林鄭防疫同一邏輯
美國每日10萬宗新增確診都叫處理得好？

就算我哋撐侵都係buy佢反共
無可否認佢防疫係一鑊泡

俾錯負皮

師兄你説很好👍 大家要分享比藍朋友

有投票權 但民意唔係佢地度 就發窮惡

除了責任心促使他今次投票，他稱亦可能是因為目睹香港過去一年半發生的事，認為有機會投票就應爭取，以選票支持自己認為對的事

可能佢真係好鍾意演戲 所以先同楊明拍藍絲戲

侵減藥費會唔會爭取到多啲老人票？

準備兩邊唔係人啦柒頭

banana

係2020嘅美國仲自認為搞‘平’權令佢地有道德滿足感 結果只係幫大部分不思進取嘅黑人玩反向歧視同特權

點解你會知道故事內容

又覺得特朗普今年面對疫情這個大挑戰，仍然處理得非常好

原來藍絲嚟，明晒

之前拍嗰陣上報宣傳連登出過post笑
見到得一個鬼佬係人都知搵佢演乜啦

賺藍營錢

「直至一年許前，因為得知住在美國、年紀老邁的父親，為了祖母高昂的藥費奔波，他開始留意當地的醫療政策，認為特朗普近年削弱美國食品藥品監督管理局的權力，平衡藥廠收益和平民所需」
media永遠唔講做左咩實事，只係報侵講錯野

佢係美國人, 支持侵有咩出奇 ?
時代梗本就無乜演員肯拍, 佢都係為咗錢先做藍c

可能佢香港同美國都係信奉law and order

黃扮藍

Trump:law and order!

係你老母咩
殺人放火打劫乜都做齊BLM
黃?坭尿就黃

[member]手足黎 賺對家錢 千奇唔好俾藍精靈睇到[member]

藍屍是工作
黃絲是生活

班友仲要係撐socialism
仲好意思答係

趁火打劫關BLM 撚事

藍絲撐Trump，連登仔又撐Trump，代表緊d咩?

條仆街藍㗎

FORWARD 去藍絲group送佢一程,
等佢裡外不是人

中國撐Biden
你啲左翼又支持Biden
代表啲咩

韋一

佢唔止拍過時代 仲拍過香港4仔 打真軍

幅圖個個係佢老婆定記者黎

川普

認為特朗普近年削弱美國食品藥品監督管理局的權力，平衡藥廠收益和平民所需

有啲嘢真係local先理解

雖然咁講一定被連登仔屌，但係
1.美國開宗名義講明唔係民主而且聯邦
2.美國選舉人制度下其實唔係一人一票，情況有啲似香港功能組別，你超區一票同啲組別嘅一票個份量完全唔同，係美國大州啲人嘅角度黎講美國一啲都唔民主。正如你會唔會話立法會係公平嘅民主體制

講得好
以後邊個支持美國,支持侵侵,支持民主自由,支持外國貨買iphone
邊個就係反中亂港,黃屍
TVB偽員同東方報成日都扮藍實黃,以後都唔睇了

連登： 今日香港01報導trump支持者
今天香港01不是黨報

真

香港人會明gerrymandering係乜，但係唔會識個字

拍時代又撐侵
即係搵食行先既美藉港豬啦

秒

香港夠有人趁火打劫啦 美國都一樣
但係本身支持BLM既就係類似香港既黃絲

清啲concept有啲亂喎讀緊yr幾民主唔淨係指直接民主制，聯邦同民主冇衝突

我唔同意你個講法，人地美國咁樣做係保障D細既洲既權益，你大洲咁多人buy同一樣野但係可能對細既唔公平，變左以大欺小，因為美國地方實在太大，而美國咁樣做係想做一個公平均衡，而香港功能組別係後有龐大既勢力黎控制一個立法會，加上香港地方咁細係唔需要呢種玩法，玩呢種玩法只會令到呢個地方變得唔民主

算啦 佢啲concept錯到飛起唔係拋下term就代表啱

鬼佬唔係扮CIA特工唔通係共諜咩

起碼無賣美知道自己係美國人
同賣港嘅所謂香港人點同

以前睇過佢拍香港三級片

藍唔可以支持侵咩
人地好似行古惑咁 邊個做到野又關佢事就支持邊個
而唔係講理念 係講利益

正如佢撑侵係因為屋企人中伏 侵做到野令到佢受益

idaho 幾十萬人有3票，cali 4000萬人先55票，計返細州人一票等於大州人幾十票。仲未計大細州係senate 一樣得兩席。

藍友居然投特離譜
又當我哋係condom

正評係比佢支持侵嘅point

第二到話佢拍時代先應該要負皮佢啦

1.美國聯邦制唔民主??
2.選舉人票係要照顧大細州既利益，個情況應該係似區議會，而唔係立法會
依個世界邊有絕對民主架，一人一票細州既人都可以嘈

你搞返清楚你d 論點先

想食兩家茶禮?

其實美國人點會唔知佢做左乜措施

用state去劃分叫gerrymandering?

幾百年都無重新劃過選區wor

就連藍嘅都支持Trump

兒登仔不願面對

美國藍屍係conversationalist, law and order

香港藍屍係支持破壞香港核心價值

Blm嗰班叫美國工聯會

原來全美國得總統選舉

congress就有
presidential 就無影響

Agger, 藍絲好buy Law and Order

美國人口自由流動

Idaho嗰三票 咪就等於Congressman + Senator 嘅總人數 你明唔明人哋嗰制度嘅用意？

本色出演

點會夠膽死將美國選舉人制度有啲似香港功能組別拉埋一齊講架痴線⋯⋯

比錯正皮

但布偉傑撐香港警察

一班人成日奶obamacare

睇下人地用家點睇啦

大家心裡有數

藍都投侵
又唔讚得？

如果藍嘅去食黃店又屌？

功能組別只代表少數人

另外，民主=/一人一票普選

「初初我都討厭佢（特朗普），覺得『唉，佢搞到美國無哂面』。」
為咗面子畀全世界所有國家當你水魚咁樣劏

唔親中嘅藍屍

傻閪一名

唔係佢老豆病佢都仲on99緊啦，典型藍絲殺到埋身先知咩事

中國支持trump

「他稱亦可能是因為目睹香港過去一年半發生的事，認為有機會投票就應爭取，以選票支持自己認為對的事」

藍嘅講得出番說話？

No offense, 但肥媽都有叫人投票，我唸美國藍絲覺得趁火打劫嗰啲同打死人嘅黑警都應該拉，咁就已經好law and order同公平, 香港藍絲係純粹利益同唔好阻佢搵食，其實冇真係唸law唔law and order，公唔公平

美國藍屍係支持law and order ，合理執法

但香港藍屍係支持打撚死示威者

namaste

同埋香港藍絲係追捧共產主義

我都覺得藍唔會講呢句，應該會講止暴制亂，社會回復穩定，
有錢齊齊搵呢啲，點會講有票就應該爭取？
但佢又拍時代？

ACCEPT, 大把黃人都係打藍屍公司

Namaste

應該唔係，佢哋都唔知共產主義係乜，總之就中國強大＞有著數＞我係中國人，中國=中共＞愛國=愛黨，光明偉大正確

其實大部分香港黃絲先係保守派
只係想要番97前既野

鬼佬搵唔到錢乜都做架啦
喬寶寶都拍

有班人成日屈係河國榮

但河國榮一樣有拍 我和我的祖國

屌那星 拍時代 呃我正評

河國榮係鬼佬既代名詞

因為美國先係佢屋企

香港 WFC

河國榮係講廣東話鬼佬既代名詞

可能真係被逼？
明明記得佢係黃
樂觀面對逆境 河國榮與愛犬先後患癌 疫情影響停工半年欠債逾80萬

會投侵侵
好明顯佢犯左香港國安法

幾時有真軍，好大個紅色condom

又被逼條友茄喱啡黎架渣

人工低有得簡唔拍咩

投俾侵侵會唔會俾國安處拉

紅色都記得
當年已經咁愛國

真軍唔係真做嘅意思咩
有帶condom都係真軍

同意

其實我係覺得單純以拍時代嘅原因認定佢係藍絲
我覺得唔夠strong

唔排除真係為謀生

其實啲演員出一兩場戲
可以唔知成套戲講乜
有生意就接

去過美國都知 obama care 真係on99
保費又貴到癲
冇買保險 去到果到唔小心整親 call白車住院 你隨時冇左一球
Call 白車又唔一定係即時送你去最近的醫院
而係送你去你買嘅保險公司network 的醫院
你咁岩唔係附近的話 真係可以下世見
醫院真係向番保險公司收果個醫療費只係mark price 的兩至三成
Obama care 只係比醫療機構同保險公司用更好的籍口再謀你多一筆錢

成班傻仔見人支持Trump就唔理人地係藍絲

請問點樣唔好

中國網民都係撐trump , 唔信自己上網search

唔帶口罩
全國就黎1千萬人感染
廿幾萬人死
全國排第一
如果佢肯一早強制帶口罩
美國感染數字一定唔多

全球排第一

on9
如果驚肺炎唔敢出街
就唔會blm走出黎啦
迫人用口罩
就真係輸得啦 失哂保守派選民既票

人哋係聯邦國家，州長都有好大責任，一個講咁民主嘅國家唔強制人戴口罩都合理，另外明知道有武廢唔自己主動去戴仲要怪人，佢要唔主動戴，強制人戴都未必會戴

民主黨既人, CNN主播自己叫人戴自己都唔戴，講一套做一套。

戴口罩出於自主衞生意識抗疫，乜人地唔叫就唔做？

亦有美國人走去同確疹既人開party 試吓會唔會傳染，咁佢已經明知都咁做又點計

屌你老母時代

全球排第一，你信支那數據？

投侵係本土派喎

屌 佢藍屍嚟
楊明新爛片《時代》

真。美國見制派先岩

但唔係奶共派

Law and order 藍絲先講呢d

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

邊位？二打六只要係鬼就有討論價值？